【切勿炒車，繼續罷買】大班即時喺微博出咗道歉聲明！

事緣大班太子爺fb笑鳩藍絲同share香港之路俾支那玻璃心聲言罷買，好多人就話要買大班支持佢

但係呢，電光火石之間大班就已經跪咗

為咗人民幣，大班麵包西餅 Taipan Bread & Cakes已經同太子爺劃清界線。

可能你會話，佢都係被迫跪低姐，不分化不割席呀
但係當Chinaman代言間極深藍美心都唔落TVB嘅同時，大班喺反修例風波期間，於CCTVB落大量廣告(每晚黃金時段必定有)、贊助多個TVB節目，間接供養無綫新聞：
1. 包青天
2. 吃貨48小時
3. 背包旅行之加勒比海

請各位香港人繼續杯葛大班，直至大班承諾不再落TVB廣告！
如果承諾，中秋後我哋即刻復買大班！

每日洗版任務你今日做咗未？
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

是日洗版精選
1. 大班

罪狀上面講咗

2. 幸福醫藥

罪狀：根據可靠資料顯示，單單係八月份，之前仲埋廣告打本土牌嘅”幸福”已經俾左約一千萬廣告費比CCTVB。仲要大量市民早已經喺兩個月前要求撤回廣告，但”幸福”仍然無動於衷。藥就賣到貴一貴，原來啲藥錢大部份俾CCTVB食咗，香港人真係好“幸福“啊...🙄

3. 舒適達

罪狀：接連幾日係TVB黃金時段頻繁出現，登上樓豬嘅恥與為伍排行榜，且根據廣告界手足資料顯示，舒適達公司貢獻俾TVB嘅廣告費絕對可以登上頭十，供養假新聞機器

留言Template，歡迎創意留言
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！
藍屍專用
看到贵公司在黄丝传媒CCTVB打广告，本人以及亲友们决定不会再支持贵公司

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

罷買

啱呀 唔好猶豫 繼續罷買！！

push

鳩毛月餅

看到贵公司在黄丝传媒CCTVB打广告，本人以及亲友们决定不会再支持贵公司

連登689加油！
徐緣炒撚曬車唔道歉又唔del post,
一齊炸尻佢啦:

Push

是日恥與為伍排行榜
舒適達 2次
Happycall廚具 2次

新廣告
小林眼宜保
養命酒
清熱酷

東張西望植入廣告
Osim
Sasa

愛回家植入廣告
OTO
歐洲食品有限公司
康業信貸快遞Kcash
余仁生
Jamieson
喇叭牌正露丸
Biore
Liese
Merries
幸福醫藥
鉅記餅家
Zespri奇異果

街坊財爺植入廣告
康業信貸快遞Kcash
藍妹啤酒
Tiger
六福珠寶
Ogawa

都話左佢仲有tvb廣告要罷買
大班一早同佢割蓆啦
做到咁出面 唔係做你香港人生意呀

節目贊助：
海天堂
金怡假期
中原地產
億京發展
東方表行
馬百良
新鴻基信貸
電訊數碼
立橋人壽

屌 開錯台

喺隔離講句「唔del post 我都考慮買一盒，依家不了。」
竟然俾人屌我唔幫個太子爺，以後會無人敢出聲。
日日追你post 嘅我表示，一盒都俾多佢啦。

有個幾兩個星期先係中秋, 其間可以發生好多事, 跟車太貼小心炒車

建議大家等到下星期一後, 睇下淘寶天貓重揾唔揾到大班先再決定幫唔幫, 就算想即刻幫暫時都唔好太大手入貨

你竟然用不推文回覆？

推